[多圖] 點解條女咁正都無人講

雖然Sistar解散左 但之前一直都無乜人講真係好可惜

pishhhhhhhh